SpeedRun 39分鐘爆機 被大蛇吞食成為關鍵捷徑

Sekiro Any% Speedrun in 36:27 (Shura Ending)

舊聞好撚舊SOSAD

仲要個新聞弱智到連唔同結局計唔同都唔撚識
跟風跟到咁
01真係好撚柒

hk01一向弱智

speedrun record網